{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 유티에스 빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "UTSビレッジではチェックイン時間が16:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 また、コロナウイルスによる安全のためにビレッジ内。 外部消毒作業や寝具の洗濯、消毒、熱乾燥機の使用などの防疫措置を徹底的に実施しています。 当ビレッジは、お客様の安全を最優先に考え、従業員の衛生管理にも最善を尽くしています。 フロントの営業時間は07:00から23:00までで、追加で人数を入室させる場合、36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 スタンダードルームでは、36ヶ月未満のお子様2人までは無料で入室できます。 追加寝具をご希望の場合、10,000ウォンの費用が発生し、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。 また、ビレッジにはバーベキュー設備があり、グリル、炭、金網が提供されています。 利用可能な時間は18時から22時までで、強風や雨天時のバーベキュー場は利用できません。 駐車場やWi-Fiは無料で利用でき、追加費用は当日現地にてお支払いください。 最大収容人数を超える場合はホテルに入室できませんので、予約された人数以外はご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ビレッジ内ではどのような防疫措置が実施されていますか？",
            "answer": "ビレッジ内では外部消毒作業や寝具の洗濯、消毒、熱乾燥機の使用などの防疫措置が実施されています。"
        },
        {
            "question": "従業員の衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "従業員の衛生管理には最善が尽くされています。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は07:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の子供を追加で入室させる場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の子供を追加で入室させる場合、1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様の入室は無料ですか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様2人までは無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加寝具を利用する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "追加寝具を利用する場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大収容人数を超える場合は入室できませんので、予約された人数以外はご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 420
    }
}